求推介驗樓公司

有無巴絲用過/聽過邊間驗樓好

弘碧收樓?

成行都係呃神騙鬼，邊會有好公司

外行人仲難自己驗

詹濟南 . 夠黃

唔好懶
你搵人做，人哋都係交功課比你

點都會自己望下標準係點既

問題係我都無人教我有無望錯

自己驗都得
冇技術可言